[
    {
        "randomId": 204
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Rutamu ni mutanga urutanga ihene gutaha",
            "option_1": "Ikirenge",
            "option_2": "Inda mu ruhara",
            "option_3": "Ikizubazuba",
            "option_4": "Ikivumvuri",
            "correct_answer": "Ikizubazuba"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Kakwica kakwigarika akambari ka Matene",
            "option_1": "Imirizo y'imbeba",
            "option_2": "Agahwa mu rwondo",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Isake y'inkoko",
            "correct_answer": "Agahwa mu rwondo"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Terera Rubona ubone ishyano",
            "option_1": "Abahizi",
            "option_2": "Gusitara ku ibuye",
            "option_3": "Isha mu ibanga",
            "option_4": "Uburiri bw'umwami",
            "correct_answer": "Uburiri bw'umwami"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Inzira ijya i Burundi igenda amagorigondi",
            "option_1": "Urusyo n'ingasire",
            "option_2": "Igikona\n \nbikumburanye bibana",
            "option_3": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro",
            "option_4": "Gusaba uwo wenyine",
            "correct_answer": "Imyobo y'ifuku urwanwa rw'umuhoro"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Nturutse munsi y'inzu numva rwabugiri avugirza",
            "option_1": "Agacurama",
            "option_2": "Inshunzi mu cyansi",
            "option_3": "Umusoro",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Inshunzi mu cyansi"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Zabukatakata zabunombanomba",
            "option_1": "Ikinyabwoya; uruyongoyongo",
            "option_2": "Amashyiga",
            "option_3": "Umukobwa ureba agacumu kishe musaza we",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Inyambo z'umutindi"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Bagiteye icumu gicumba umwotsi",
            "option_1": "Agatonyanga",
            "option_2": "Ikinyugunyugu",
            "option_3": "Injuma y'uruhinja",
            "option_4": "Inshishi",
            "correct_answer": "Ikinyugunyugu"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Kwa Bucondo barakocagurana",
            "option_1": "Isuri",
            "option_2": "Umwungu mu ncoce",
            "option_3": "Ikinyoro mu gahanga k'umusore",
            "option_4": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa",
            "correct_answer": "Urusyo n'ingasire; igikona n'umutsima; imbwa mu magufa"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Kati \"mbagira butimbo\"",
            "option_1": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_2": "Kubona aho nyokobukwe yiyuhagira",
            "option_3": "Umuhumetso",
            "option_4": "Umbusore ugwanye ingabo",
            "correct_answer": "Agahanga k'ifumberi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Fata sogokuru atagwa mu ruzi",
            "option_1": "Umucaca",
            "option_2": "Icyiyone",
            "option_3": "Ururimi",
            "option_4": "Ingata mu ruhira",
            "correct_answer": "Umucaca"
        }
    }
]